〖突發！！！〗WHO修改herd immunity定義，中左武肺之後免疫唔計，打完疫苗之後免疫先計！！！！！

本身herd immunity定義，根本唔會理班人係因為中過招之後免疫定打完疫疫苗之後免疫

定義已改, "immunity developed through previous infection" 唔撚見左

Very 1984.

完全係政治操作

因為有人中過一次都會中第二次？所以就唔計？

有幾多?
打疫苗都唔係100%有效

真係好科學
話改就改

herd immunity and herd immunity after vaccine

疫苗效用都唔知幾長

從來無人講過打咗疫苗會終生免疫

疫苗有效多久, 會唔會再感染, 無人知

因為病毒會變種
疫苗令身體製造嘅免疫力有用過之前感染所獲得嘅免疫力